蕭生真係好貼地！！！

個標題

xxx最終成為大贏家

屌你老母你都幾撚煩

差佬屎眼痛

屎眼損左，好那痛

蕭完未 個個po都蕭